支持港警去武漢救援抗疫

之前唔係好鐘意係微博開ac取暖咩
同胞有難，港警支援

支持！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

忠誠勇毅 香港平安

內地同胞咁支持香港警察 快啲去幫手啦

支持

今次要撐警
救同胞

香港警察全都是精英!相信他們必定能協助中央處理好肺炎問題，在民眾管理上發揮一定作用!

請香港警察為我們香港人爭光!

快d去武漢幫手啦!

支持3萬精兵上去幫手抗疫

推，返大陸啦
咁撚愛國

PK 先生：跨境救援違反一國兩制 破壞香港法治根基

你地依家吹水開PO可唔可以唔好再係CC台開? 睇下熱門變到點?

自己走去熱門睇一次依家最頭既都係D咩PO

全部都係你地D吹水PO
真正有用既全部俾你地D吹水PO洗走晒

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

32000名恐怖分子係時候要報答國家架喇 !

香港警察好野, 不反了

認同，上去幫手啦

上去支援武漢滯留港人

有無人擺上微搏

再TAG 9 埋咩光頭POPO

未用過微搏

愛國愛黨的黑社會！阿唔係，係香港警察先對！為表愛國愛黨的忠心，3萬香港警察應立即前去武漢支援，為你們的國家出一分力